## Doan Alexandre 
## BTS 2 
## 22/10/2021

J'ai eu un problème sur mes machines virtuel je n'arrivais pas à avoir de réseau même en me mettant en accès par pont. 

J'ai réussit a trouver une machines virtuel cliente et le mettre en accès par pont.

J'ai fait `sudo apt update` et `sudo apt upgrade`.

J'ai réussit à créer le serveur ssh dans ma machine virtuel et j'ai réussit à le démarrer.

Je modifie le fichier config en fesant `sudo nano /etc/ssh/sshd_config`.

Je fait `ip a` pour voir mon ip et rentrer mon ip dans le fichier conf.(172.20.10.3/28)

Dans le fichier conf je remplace l'adresse ip par defaut qui est 0.0.0.0 par mon adresse ip 172.20.10.3 .

![config 1](SISR2/img/Capture789.PNG)

Je suis rester bloquer ici car je n'ai pas pu créer un utilisateur qui est dm (Docteur Maboule)
